# Buscador

 - instalar y levantar el servidor


 `cd server/`

 `npm install`

 `npm run start:watch`



 - instalar y levantar el  cliente


  `cd client/motorSRI/`

 `npm install`

 `ng serve`
 
 
 - para la base de datos:
 El comando que se usó para hacer el backup fue:
  
`mongodump -h localhost --authenticationDatabase buscador_rick -d buscador_rick -o ./backup`

 
 